希望你可以搵到一個愛你嘅人

話說前嗰排我同咗有噯味嘅女仔表白，到今朝佢拒絕我，話我成日出去搞破壞，冇建設同上進心，係死暴徒，我已經冇嘢好輸啦。

大家兩點維園見，如有幸相認，點個頭

咁既臭閪只值得 被以為渣住伸縮棍大撚曬既二噁英慢煮奔周釀入個閪度

btw 維園見

一陣見

3點正 維園見呀 屌

要早啲